曼聯輸波小妹飲醋500毫升

絕不走數

獎賞嚟嘅

加多一支wasabi

呷醋

飲waiwai500ml閪水啦